今晚機場只係發生過一件事

香港警察荷槍實彈、拔槍指嚇和平示威者

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

清楚明白
夠哂啦已經

仲要係用空尖彈（Hollow Point）

--------------------------------------------------------------------------------------
擴張型彈頭擊中部分所形成的撕裂傷面積與彈頭口徑成高倍比，造成醫療處理與救治困難。因為往往傷口還有碎裂大小不一的彈頭碎片滲入肌肉，如果不取出會導致感染敗血症或其他嚴重發炎感染，但是取出彈頭碎片往往耗費醫師極大心力。加上取出彈頭又不是唯一考量，因擊中的部位必須進行止血，而普通壓覆式止血可能將彈頭碎屑包覆，甚至推入深層組織，提高其他組織受傷或感染風險，增加其他感染發炎的機率。再者，如果受害者遭到不只一發擴張型彈頭擊中，往往會因為大量持續出血或其他後續感染而死亡，造成對於週遭人員的嚴重心理影響。

由於受害者的死亡過程緩慢，加上必須承受過多生理上的痛苦與心理上的巨大恐慌，不合人道，因此在1899年海牙公約《禁用入身變形槍彈的聲明》的規定中，目前各國軍隊都不得使用該類型彈頭。其宣言如下：

『締約國同意放棄使用容易在人體中擴張或扁平的彈頭，例如像是外面堅硬的包覆層沒有完全包住彈體、或是有割痕的彈頭。 』

（The Contracting Parties agree to abstain from the use of bullets which expand or flatten easily in the human body, such as bullets with a hard envelope which does not entirely cover the core, or is pierced with incisions.）[1]

至於民間狩獵因為要求獵物中彈後迅速大量出血以降低獵物受傷逃逸能力，因此開放使用此型彈頭。實際上如果是為了收集毛皮而進行的狩獵並不會採用擴張型彈頭，因為擴張型彈頭會導致嚴重的傷口並且擴大傷口面積，會造成毛皮毫無交易價值

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

無錯

推

係阿 冇事發生

警察亂棍打女遊客同上實彈

請大家睇下新聞報導風向係點先啦

咩事都冇就自己煲大件事

請落足火力去警察拔槍

不分化 不割席

停機場，休息兩日，All In 818

因道路事故，暢達路往機場方向的全線現已封閉。E33,E33P,E34A,E34B,E41,E32,E42,A31,A36 ,A41,A33X

A10,A11,A12,A20,A21,A22,A26,A29,A29P

不停一號及二號客運大樓

14/08/2019 01:08

HKRoadCam 讓你可以輕鬆快速查看最新香港路面情況！

不割 冷靜思考
全力推818 停機場一切活動

已有新聞

我地做唔做到比對家更團結???

推呀

01 不嬲深紅架啦